# 概要
株式会社エムティーアイの夏季企画開発系インターンシップの事前課題です．

## 追加機能
* ↓キーを押すと，ブロックが下に落ちる機能
* ブロックの落下スピードを設定する難易度調節機能
* ゲームオーバー後のリスタート機能

## 修正点
* ブロックを左右に移動し続けても，ブロックが崩れないように修正
* 落ちているブロックの左隣に別のブロックがあるとき，ブロックを左に移動させると，動かしたブロックが左隣のブロックを貫通するバグを修正
* 落ちているブロックの右隣に別のブロックがあるとき，ブロックを右に移動させると，動かしたブロックが右隣のブロックを貫通するバグを修正
* ゲームオーバーの条件，発火箇所を修正
* 各変数のvar宣言をconst,let宣言に修正
* 各機能ごとに関数と変数を別ファイルに切り出し，main.jsでインポートするように修正
